Difference between Police Chief in USA and HK!

USA Police Chief response to police brutality :

Will PK dare to say the same thing "Keep the mouth shut" to Carrie Lam if she does not have anything deemed constructive to say?
Will PK and Carrie Lam dare to engage and show the love to young people even though they may have opposing views?
Will PK encourage HK people to EXPRESS their viewpoints and MARCH BUT PEACEFULLY?
Will PK encourage HK people to VOTE ?
Will PK be as mature as the Police Chief in USA and understand that there are society issues instead of just protesting?

推

George Floyd Updates:
3 More Officers Charged;
Chauvin Murder Charge Upgraded ( 2nd degree murder)

How about Hong Kong?
Who will take the accountability of all the police brutality done on the land of HK and one of the worst moments in HK history?

Buffalo officers charged with felony in protestor shove!!
USA popo get charged just due to pushing them down on ground hard!
If HK police push people, what is the result????

The way USA deals with police brutality: Minneapolis City Council approves restraining order against police -

1. bans the use of chokeholds by police
2. police to report and intervene if the banned practice is used.
3. Minneapolis police chief must authorize the use of crowd control weapons, such as rubber bullets and tear gas,
4. allows for civilian audits of bodycam footage.
5. etc.